小朋友，你唔好咁弱智啦

我都好想有玻璃同我隻貓玩

有玻璃最正係咁

粉紅肉球
屋企嗰隻係啡色

圖

嚴算最弱智嘅樣，請投票

點解你啲貓咁多表情
我個隻係poker face

bb 貓

圖呢
佢怕醜唔做畀你睇